推爆佢！立場昇哥中椒 表情十分痛苦

Dllm死黑警 又搞昇哥

推

咪再推垃圾唔重要post

推啊

黑警死仆街冚家剷

今日係有活動架

其實可唔可以全民記者?

雖然好多人成日都唔出

可以架 各自努力

而家一般市民影狗都會被屈冒認記者

佢哋痴咗線！！！

比如一間傳媒請好多人，個個反光背心，有咩活動和理非可以出

黑警專攪立場

立場用一蚊請人做記者有冇得諗
不過可能有保險問題

香港人咁多錢

推佢上熱門 比更多人留意 全民記者

屌

打左半年都仲中椒

唔可以慣

Good Evening Sir

屌 對住眼直接噴...

仲要戴住con，更辛苦
黑警瞄眼射

黑警就係黑警，無講錯

係咪食女個個

樓主講兩句推呢啲垃圾黎把撚

Push

冇得
本身記者證做登記有一定要求（一半收入來自傳媒工作）
做攝影證要證明三個月內有主流媒體用過嘅相。

告班狗，屌你老母!!!!

打左半年都無GEAR上前線真係弱左少少

唔好比佢沉

死黑警有心

唉和理非入公會認真看待三罷好冇

黑警死全家

又搞尻立場

昇哥！！

屌你老母

推推

睇LIVE聽到有人講話噴到有PTSD 唔知係咪真. 痴9線

push

唔好玩啦 咁只會令班黑警更加有藉口搞記者

針對昇哥

攻擊記者又唔比記者用保護裝備
距離咁近即係故意攻擊

兜口兜面射痴撚線

有冇人仲未認得個user name
活躍五毛都係嗰幾隻

做立場記者搵命搏

立場先出咁少人工 好唔好意思

香港獨立 唯一出路

下隻支那肺炎狗就係你

次次都搞我昇哥BB

佢搵返支mic未

fuck the popo

屌你老母啦 打咗半年你有乜貢獻呀垃圾
講就咁叻 唔出去做勇武？

痴撚線
今日狂射記者

乜都輸

五毛 一早blocked 左你 最出名嘅放負失敗撚

其實果d淨係識留屋企嘅冷氣軍師同港豬 真係唔明白胡椒噴霧嘅痛楚 仲要對眼直噴

推！

死黑警成日搞立場d記者

昇哥啱啱仲中第二次 立場 live

又比人中呀屌！

又中特登噴

昇哥又中左

又中多次啦昇哥

昇哥!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又中

屌!!!!!!!!!!!!

屌講幾句又噴cls

佢個樣好辛苦

推呀推！

up

一晚中兩鑊
我之後手臂hi過少少都 「那到」仆街
佢兜口兜面中

推爆佢死黑驚

又射

Cls 又中 屌佢老母

第二次喇

有哂直播有哂片告撚到佢仆街呀屌

😢

唉昇哥一夜兩鑊...

昇哥

睇直播話新界北？

唉屌 睇佢個樣

聽日有無人入元朗行轉？

新界南丫嘛?

好似遲D有完整版

食撚屎啦死黑警 幾撚時死呀

全盛時期既昇哥要比狗搞幾多次

蛋蛋話新界北分區喎

新界南都入元朗？

幾撚時死

又搞立場

推啊

昇哥已經中咗好多次
又俾人打

岩岩又中

屌佢老母

PUSH

其實唔係好可行
咁樣會令記者好難做 令佢哋拍攝難度增加

專搞立場，正仆街

果個係催銳蛋

安全第一呀昇哥...呢個情況我情願你戴full mask都唔想睇住你咁辛苦為左旁述唔戴

好慘

RRC黎, 周圍調動

聽到昇哥係到喊就好撚難受

無用, 拉鳩你冒記者黑記

我聽蘋果好似係新界南, 而且光頭警長守葵涌, 應該都係新界南啦?

叫得好慘

光頭警狗都去咗

推你老母咩 推完之後呢有撚用呀

仆街警狗 正畜牲

見到佢慘叫，好辛苦,心都痛

發覺行動post 永遠都係行動期間先上到熱門

你呢個post有咩重要

呢期立場成日比狗咬,大家必需支持捍衛淨底嘅少數黃媒!!

另外,呢隻臭老狗都唔好放過佢

呢隻銅鑼灣四眼狗隻,真係好撚型呀,佢想出名就幫佢宣傳下先

班狗認實曬立場班記者
成日都搞立場

屌你老母死黑警

pish

今日喪噴記者
唔止唔好推，自律唔好再開無聊post！

推
未見過佢叫得咁慘
屌狗又屌到聲沙

我之前手hi到少少都「那」到仆街
你諗下中眼會咩感覺

本身都冇乜營運資金呢

蘋果更正返, 係新界北、

冇證會直接被自殺

對住d黑警根本冇仇報

推爆佢自

記者們帶翻眼罩保護翻隻眼啊
拿到其他地方都好過拿到對眼啊

昇 哥

啲狗真係以為自己好勁 亂鳩噴

之前見佢成日輸 一早block咗

[member][/想知講咩member]

直播見佢好激動

睇黎輸左好多錢

仆街賤種死黑警

告唔到嫁

香港人真係好廢 真心

轉咗台睇匡哥
想知佢講咗咩嘢